【蘋果fb live】鄧炳強出席中西區議會 泛民將就警暴問題提質詢

【蘋果fb live】鄧炳強出席中西區議會 泛民將就警暴問題提質詢

鄧小強口才咁好，泛民邊頂得緊呀

請各位區議員唔好留情，播下警暴片直接怒插狗就得，唔洗俾佢地做show,你地唔係記者唔洗咁客氣

大波MAN條垃圾又係度

大波man係咪度？

又關佢乜撚事，又想俾藍屍鬧甲甴？

玩大啲 應該叫啲綠狗當場拘捕晒啲區議員

我見到大波man
好撚醒目 個棺材樣

14:00 鄧炳強出席中西區 區會會議 資料

中 西 區 區 議 會 第 二 次 會 議
日 期 ﹕ 二 ○ 二 ○ 年 一 月 十 六 日 (星 期 四 )
時 間 ﹕ 下 午 二 時 正
地 點 ﹕ 香 港 中 環 統 一 碼 頭 道 38 號 海 港 政 府 大 樓 14 樓 中 西 區 區 議 會 會 議 室

6. 警 務 處 處 長 與 中 西 區 區 議 員 會 面 (約 60 分鐘) 討 論 事 項

7. 遏 止 警 察 暴 力 才 能 令 香 港 回 復 平 靜 (中 西 區 區 議 會 文 件 第 21/2020 號 ) 強 烈 譴 責 警 方 自 2019 年 6 月 反 修 例 運 動 以 來 濫 權、濫 暴 對 待 示 威 者 ， 及 要 求 政 府 立 即 成 立 獨 立 調 查 委 員 會 ， 全 面 調 查 自 2019 年 6 月 12 日 警 察 的 濫 權 、 濫 暴 情 況 ， 並 追 究 責 任 (中 西 區 區 議 會 文 件 第 22/2020 號 ) (約 60 分鐘)

Ref :

21歲學生「晨曦行動」單車堵路 投訴被制服仍遭警腳踢下體 硬物打至腿骨折

其實呢張圖唔夠明顯

鄧炳強出席中西區議會 泛民將就警暴問題提質詢

一樣樣黎,太多反而俾佢有路走
呢度係民意主場,追住佢解釋最多客觀證據既721先
點解全香港收到風但警唔做預防工作
點解當晚白狗聚集,幾架狗車渣過都唔了解下
邊個指示所有狗屋關門,999cut線
點解39分鐘到,到左又唔做野
點解話見唔到有人渣武器
要佢逐樣解,唔滿意唔俾走

條友肯到一定早有預備

一定係啦

好似4點鐘警謊咁，癲倒是非黑白

警甴依家得返埋阿姐阿叔撐
比得起錢就請D質素高D架啦屌

帶證啦垃圾

主席屌柒緊班曱甴

咪又係另類大話會

個個都有證，班狗唔撚出

好撚爽 屌班曱甴拎證出來

咁多老人家旁聽

比老人家坐 呀sir唔好坐啦

Sir or Madam?我分唔到

屌柒班陷家剷啦

屌左幾個字先拎到證出黎

一入就聽到呢句 笑死

仲要係反轉既

許智勇

勁垃圾

中華民國總統

撚狗

真係笑撚死

成班罰企啦

分唔到男定女添真係唔好意思

找埋堆廢老出黎撐場

推啊啊啊啊

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊

戴咗狗牌未呀

真心講句 當佢垃圾咁喪屌就得 你睇林奠今朝個死樣 講乜都無撚用啦

好似有堆銀髮族黎

未必，廢老係哂樓下，上黎嘅有啲應該係銀髮族

狗牌狗牌狗牌

呢個啊叔發言好撚過立法會班少數派

私煙

馬路隻狗好撚尷
支持香港警察

好撚大聲喎

甘乃威都做過立法會啦

敬老吖麻

又見到許勇
佢今日都幾忙

係咩

收返上邊個句先 銀髮手足

平時返工時間都係銀髮手足出黎撐場

個度係咪海港政府大樓?

坐後面D阿婆放埋D香港警察反暴力

係 中西同離島區都係果度開會

傻強含緊撚啊? 唔見人既

係曱甴竇

講左好多次唔好用年齡，樣貌，種族去區分政見

又話1400到？

和勇不分 老幼不分

D蝗樣大媽就實冇屌錯

同埋口音都唔好。

黑社會大佬到場

跟agenda既話應該2點半左右

狗王

東星耀陽咁款

警暴多到數唔晒 7婆話無

估39分鐘先出現

任嘉兒好似未訓醒咁~個LOOK好撚Q

而家討論緊BAM 撚左以前民賤聯霸曬增選委員D位既問題
直接今屆唔委任呢堆野

預計會議約於下午10時48分結束
起碼開9個鐘

冇中場放飯時間.......

好攰

楊哲安心諗：屌你即係恰9我姐

大比數投票~差一點就 沒有沒有沒有通過~

好撚柒呀藍背心

便衣警比趕出去了.....

踢狗出去

叫個仆街掛委任証

虐畜

好撚正

笑撚死

個呀姐好波

又撚狗 好爽

帶狗牌啦

屌石房有又係度
淨係又想打人

正

仲有大波man

好波

岩岩屌9隻狗果個係邊個

少數派谷住谷住

鄭主席

洗撚準備
識4個字“電光火石”已經搞掂

直接屌走

好似許智峯

鄭麗琼議員

隻警曱係咪想兇主席

踢個無委任證既便衣走, 好波

黑/徒 再明顯d仲好

中西區區議會主席

得一個

好似係楊浩然議員發現隻狗？

一句我認得佢，可能俾峯仔撚過 lol

點解好多見到樣既白衫暴徒，都無被拉？

唔戴證就走啦

pk 鄧先生

Pk 鄧先生

PK鄧

Pk鄧
仆街鄧

主席狂撚 lol

咪又係你有你up 佢有佢up
tvb同藍絲page都唔會報嫁啦
嘥9氣

嘩屌 咁多大媽

PK鄧先生

PK鄧先生XD

仆街鄧

主席 黃到癲

主席即刻出聲

正

白鴿成員黎加嘛

大波man都入到黎

政府不嬲鐘意用名initial+姓稱呼對方 包唔會叫錯人呀嘛

趕佢地出去

好撚好笑 主席叫人叫口號再叫人收聲

佢而家好似當差咁
就黎有配槍咁 乜都關佢事

郭甲由都黎DROP NOTE

一話趕出去即刻收晒聲

保皇黨以前都係咁架啦

呢野先掂

識玩

民主派都可以叫人走
正呀

正副都好正

走啦賤種狗

呢個主席好波

多數派就好要咁做，爽

係咪話趕走左個便衣

副主席
一睇就知 奶共

又一隻低等狗仔

yup

jot*

主席同副主席一齊玩野.......

點解會咁多廢老入到去旁聽?

3秒變正經mode

玩一陣好啦，今日係玩鄧狗

封19信擺左係地下

仆街賤種警狗

又Pk鄧

放左係地下
PK鄧

封信我放左係地下度

其實咩叫"PK"

pk鄧炳強先生

封信擺咗喺地下

屌 好痴線 我已經放左係地下架喇

撚狗時間

721 831

歡迎pk tang

PK 鄧

炳強呀

“炳強”

正常應該係排隊拎籌
對面啲人早去拎咪佢地入左去

原來撚狗係咁爽㗎

PK鄧先生
PK鄧先生
PK鄧先生

炳強

ping keung

PK ！鄧炳強

Siu 4

咁點解要咁讀佢個名

鄭麗琼
呢個真係琼姐喇

每人4分鐘~....唔好浪費...開波

因為佢仆街囉

因為佢pk囉

個主席好撚堅

呢啲撚狗先有用

pk都唔識

今日撚狗大會

個款成個堂口大佬咁

便衣去左邊？最後有無SHOW証？

出左去

話說PK鄧有冇帶委任證?

鬼唔知PK係仆街咩

中西區主席同副主席好撚正再搭許勇+葉錦龍....完全係撚狗高手

英文開頭呀

主席: PK鄧 鄧炳強先生

依個PK鄧 講真真係好高招
佢把聲懶係Nice咁 語調又懶係Nice
好笑面虎

暴迷

PK鄧有10分鐘？

成班靚係門口企住
好撚嘔心

有

今次中途離場機會大唔大
PK鄧未必捱到每人4分鐘

PK TANG 都好撚肥

洗乜10分鐘
幾秒講完：「黑警唔會錯！」

咪講廢話....中西區5個地鐵站，除左中環站個出入口有少少燒過外冇野喎

返緊工~
跪求重點文字轉述.~~

係人都知佢叫PK！架啦

咪又係黑講到白

仲要講明輪大米式即問即答
死撚硬

呢D先高手
好識放毒劍

行劫 下降？
每個禮拜都打劫金鋪wo

全部都係暴徒做
你叫班黑警入去黨鐵站被人影到晒喎

肥過721個時好多

黑講成白 播片啦

又UP廢話

未審先判

傳說中既委任證出現了

旁聽席好撚多藍屍狗

做乜咁見外

全香港有邊個唔識阿丙

龍翔道關中西區咩事?
你改都改到德輔道啦

夠鐘未

定D黎，點都要俾佢9UP下先

佢一哥 點出示都無所謂
因為唔係佢強姦殺人 只係 命令

壓力大又會暴食
脂肪又易增加

佢呢D帶唔帶都認得佢..
做污糟野個D先唔帶兼蒙面

1萬 吹唔吹得大撚左

想問下 關中西區咩事 9唔答8咁

講有幾長幾闊有咩用
不如講下警曱射啲tg有幾毒啦

自己友主場
再嘈趕撚晒出去

計埋食油

請講返中西區....而家中西區9成9交通燈運作正常

PK鄧幫手足講成績表

pk鄧把聲做咩咁

肥撚到豬咁
仲加人工

肺炎

1萬枝 撚有咁多樽比佢咩

唔講的士佬 撞人先？

條勁無左

得啦得啦 你地有錯 所以我有錯都係因為你先錯

佢上得黎預左畀人撚, 其實唔會怕你

咁冇力既指控
廢過4點警謊

的士佬車人又唔講?

但係一隻犬都無死

咁撚耐先500個

講黎講去得個幾單

受你老母傷
割傷手指尾？

我估佢講完就話有事離場

佢講得咁清楚,咪因為全部自已友做囉

的士司機仲敢講?

隻獅子係引以為傲? 收左HSBC 錢?

唔好比佢當四點狗招會甘係甘講d 唔相關主題ga野

當係做下樣又好乜都好，區議會盡做

呢d數白欖我地真係要學下
對家好叻做呢d野

有晒準備啦
跟住紅媒淨係播Pk精華

所以話區議會 唔係無用

廢話可免......

大大力 屌曬佢老母

無狗死

今日重點係report 警暴

個幾單拉左人未？721拉左人未？
其他就係濫捕！！

屌學人玩數據

佢無講721

我地開槍?? source呢??
咁大單野唔見新聞報?? TVB唔爭住吹大D?

我唔睇啦

等今晚有人剪精華上黎

AR15? 好似全港得你狗警有
你會唔會拎技長到咁既槍出街呀

飲撚死你呀屌你老母

721 831 101?
佢唔提?

升咗做處長人工高咗，所以食多咗嘢？

做到咁都重拎咁多人工

Introduction：你班暴徒

根本同平時4：00 URURUR SIR一樣

閹咗

係度dum 波鐘

佢講啲案件,咬斷手指, 有人燒傷,破壞輕鐵,同中西區有咩關係

唔好意思食粒喉糖先，笑到pk

應該講緊大埔個單

你唔拉人咪冇學生比人拉
藍屍邏輯: 你唔犯法咪唔會比人拉

浪費時間中......

pk鄧

大波man著防彈背心?

夠10分鐘未

喉糖鄧

食撚死佢

D指控太少野講
ALLIN哂啦

幾時開始主題 ，離哂題， 而家唔係警記
招會

影相係咪好暴力呀咁

跟得幾貼..影相毒打
跟本係佢地諗出黎

區議員加油

咩牌子要佢出聲明割蓆

P K Lau
主席好撚正

講完抵制之後先覺我無問題即刻兜

一開聲就趕佢出去

吹到假片直播都有假

哽死佢 哽死佢 哽死佢

唔該主席，指出PK鄧嘅資料係唔關中西區

全部廢話

你話係就係呀

今次冇高狗幫佢擋啦

假新聞咁做咩唔快啲告蘋果？

831打死人

８３１ ＣＣＴＶ呢？

把閪聲搞乜啊 本身都閪仲要沙埋

唔講831，講721講721講721講721講721講721

條pk 而家做新聞報道 ? 講咁撚長又無point 點做一哥...

都係唔提721

你一日冇CCTV.....你話自己屌緊架地鐵都得嫁啦

唔怪得佢夠膽作客
原來諗住9up 燒時間

執人口水尾

721
721
721
721

敢提831做乜唔提721

做議員犯法？
冇啦啦話人犯法 痴線

屌你老母
大話連編

CCTV都唔敢放出黎,仲話清者自清?

可能大家唔記得
鄧小強係去過4點鐘比記者屌
咪又係嗰招 厚面皮 指鹿為馬

好有debate team 感覺

有意無意咁借題屌許勇

721 721 721 721 721

當中西區區議會4點鐘狡辯會?

警方求證????? IDGF

仲未俾粒喉糖哽死 點做野啊

HAHA，拍手

有好多抹黑警方嘅指控，但係例子呢我就唔講喇

拍手請離開
笑死我

唔使拍手掌

主席趕佢地走

請立即離開

唔係聯歡會！！！

笑了 拍手掌離開 好正

拍手要離開

聯歡會

邊個拍手掌既自己自行離開會議室

笑死

拍手全部走

拍手全部離開

哈，趕佢地走

lol

好撚好笑呀

主席好波

主席好撚惡, 不過我鐘意

主席好撚正

個主席

總結警甴ＢＯＳＳ：錯的都是他人

主席好潑婦feel但支持

大波MAN BYE-BYE

舉牌咁on 9

拍手請離開

好撚爽

拎政府錢撚狗好撚爽

笑咗

主席好正啊

琼姐

個主席好霸氣

大波man個狗樣

呢個主席我鐘意

痴線，真心正

好爽 岩岩睇完大口狗趕人走

PK鄧終於講完 差啲訓著

1月19號3點中環遮打見

前議員

副主席都好波

大口狗平時係立法會就係咁對泛民

識真，拍咩春手

正經又話潑婦
你開會有人喺度拍手掌想人走又潑婦咩

主席小學老師

玩賴皮揼波鐘 到時候就閃人

中學中女miss

同林鄭一樣

保安唔聽主席做野?

主席稱呼佢為鄧先生

主席識玩....反正都唔會問到d 咩 落9佢地面先係最重要 !

請你肅靜

比個機會人....企係度90度躬鞠道歉先啦

邊個話區議會無用 根本治警就要靠官

個feel係潑婦啫我無話佢錯

屌DO唔敢做野
垃圾

無約束力咁解

仲要串鳩佢同林奠一樣講廢話

主席好正
趕晒D大陸大媽出去啦, 拍咩手呀

me too

正呀，唔俾PK唔答

班藍屍狗收曬皮

聽唔到係邊個
想知邊個咁柒俾人開名

離場啦

如果你學生開會，未出嚟做野
咁拍下手掌講啲開心野開心下冇所謂
但有個人在席講完野又拍手掌，咁開會開到幾時就繼續拍落去
個會重洗開?

所以制度外+內都一定要同時做

屌埋DO

執正黎做!

政務專員唔做野?

楊哲安都咁講

幾老練

保安唔做野?

good cop bad cop
good job

葉錦龍黎

保安呢

DO 做嘢, 唔撚使做呀 ?

雖然今年冇得做議員

前議員請尊重會議雖然你今年無得做議員

d商界建制真係好唔鐘意班土共

讉責民政專員~

因為正苦鍾意用initial

cy梁
kc張
wc盧
pk鄧

認唔出樣sor，我見主席咁嗌

好撚正
擺明撚狗

個DO真係好樣衰

明白

提2次呀...得....咁你不如罰企躬鞠歉先

講快D啦，得4分鐘JA

中西區係咪全黃

主席, 副主席 好波

有一件少數派

講真依個do算係咁啦
睇下等陣再有人嘈會點處理先屌

佢哋想跟規矩搵錢㗎咋

楊哲安唔係

淨係而家9UP緊果個唔係

好似劉美君

咪得楊哲安一個共狗

除左而家講緊野既建制派 張新悅老公

no, 現家發言個位唔係

山頂楊哲安唔係

A04 山頂 楊哲安 自由黨

楊哲安 1對14

張燊悅老公唔係

淨話嗰位叫 DO 趕人走嗰位議員都好波

文志華....自己google

咁佢講慢啲啦

講嘢講得幾林

呢個人廢話左少少

正所謂爛佬怕潑婦，主席唔潑又點食得住PK？
呢個「潑婦」係讚賞嚟

楊張新悅

呢條友咁弱嘅

支持止暴制亂

哦。。。唔怪得

大部份一D

咁即係大部份 定係 一D呀?

少數派係咁
個個肥絲大隻 食咗豬油膏咁

依件係親中派?

前政府官黎 唯一少數派

姓楊果件少數派未必撐警

又唔敢一挑十四

走中間派

本屆中西區議會唯一一個共狗

少數派（得佢一個）

人地問你警察暴力呀 扮聾
唔係議員暴力呀屌你老母

訓導老師

垃撚圾

佢話支持止暴制亂

警察唔提得，係公職人員

做得獻世派可以有幾高質

包括議員嘅暴力

唔敢講警曱暴力

乜水？講嘢垃圾到

屌你老母都話唔播片係無撚用嫁啦

可以等下個

死都唔講"警暴都唔岩"

議員暴力
大聲公?

咪暗串咗區議會唔應該越權查警暴
咁都唔識聽

冇人想同你地班恐怖份子傾呀

彈出彈入咁既款

少數保皇派

屌你老母cctvb即jam主播聲落嚟

唔該飛咗呢條問題啦，扯貓尾

可能講緊元秋

同大學溝通把撚啊 呢家全香港人黎至同一間大學啊? ON9

播片gooooooo!!!!!!!

支持中西區撚狗

影片

中西區果然係高收入有學歷地區...選d議員撚狗都高質D

播啦

自己發癲打人仲講到自己好委屈咁

播片

正副主席做得好好

播片 播片 播片

鬼想同黑警閉門「溝通」

要serve個班人都唔簡單架

cut埋

對爛仔不嬲都係要比佢地更爛仔
-0-0就係反面例子

又拉闊嚟睇㗎啦隻甲由

播721落閘啦
睇你點撚答屌你老母閪

睇片~....非常好~

鄧生平時咁牙擦

繼續抵制啦，死不悔改

單刀赴會都好撚夠膽

淆底怕有片啊? 投票囉

依家都係繼續牙擦

佢個閪語氣

甘議員直頭帶埋片黎

PK先生

pk

pk先生
呀pk……………
鄧先生

PK 先生

pk先生

pk先係

39分鐘

Pk鄧先生

39

2點39分到場~

區議會成個風氣唔同哂

我就係要呢啲

鄧sir就係江sir強化版

我同你回覆一樣以為自己嚟
我喺#514

Pk先生

大波MAN個樣好似啲中學啲on9仔

叫得好親切...PK先生

咪再影大波Man

主席佢冇答我問題！！！

講藍絲暴徒 蘋果影住大波man!

葉錦龍 : 呀PK先生

淨話叫 DO 執正趕人走就係佢

721

大波man真係好嘔心

屌點問起嘢㗎

唔好影大波man個閪樣得唔得

pk tang醒...想睇左片先 知道有trap

正呀 撚爆佢！

終極責任

感覺到佢會拍枱走人

yes no question 唔敢答

咩似。。。。。

大波man個款成個跟車仔咁

Pk先生又多個名

32冇影到大波man

處長付有~終極責任

中信大廈

靚到 俾佢答完係/唔係 即CUT 唔好俾佢地講咁多on9言論

議員好波

鄧炳強！！

處長

寒一寒

講緊藍絲暴徒，咁岩現場有隻，緊係影一影先

葉錦龍

屌撚爆

屌爆佢就岩

想睇咗片先諗負唔負責呀？PK鄧當PC仔condom咋

612都唔和平

大波man 無食藥?

上次聽鄺神講
區議會同立法會唔同
區議會講野責任係自己 無免責

主席唔撚幫佢主席好野

鄧柄強開始唔鋸喇

主席冇回應到pk句遺憾
直接助攻

Pk鄧

答唔到就調查中
有d就唔講唔得

有D就唔講得..有D就講得

個樣想打7個議員

仲有13個 有排撚

點樣唔講唔得

屌佢老母啦

主席點會幫佢

咩叫唔好影響調查
YES / NO 有中止就有 無就無 講乜撚野

大家知道拎左個主席位就知點玩啦
大口狗教架

個樣愈來愈閪

答唔到 就話唔答得

有權用盡

屌你老母啦 PK鄧, 答啦, 又講第二樣嘢

Pk tang 語言偽術好屈，僅次於689

個樣好唔鋸

好撚正呀 主席好波

第一條熱身姐

成日有啲熱狗又話議員冇用又叫人投白票，而家見撚到民選議員佔大多數時有幾爽未

主席世界級, 追住嚟打

PK鄧答唔到 好撚柒

潑婦是無敵

葉錦龍同主席都好波

pk愈來愈閪好好笑

不反對有冇失效，作為一哥都答唔到
要等監警會查有冇失效?

又射番去姦警會

我頂撚死你

講野態度咁似楊岳橋

Pk凳其實都幾柒
次次以為自己好型
攻入理大 次次落區巡一陣就走 單刀上區議會
次次都柒撚曬

拒絕回答

SAM哥 好波!!!!

屌得好爽

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

PK鄧咁比面呀~~
主席要好好哋引領住個討論唔好咁易被人帶風向
都講晒612先~咁比較易控制

點撚樣影響調查呀屌你老母

潑你老母

黑社會係咁架啦
唔夠講就黎曬馬同開拖

往死裡打

議員比較屈

主席好配合助攻

第一個已經玩到咁，PK鄧有排捱

民陣屌到好撚正

第一條都已經答唔到

黑緊面喇 689永遠都係笑騎騎

答yes no都叫漫罵？

耳仔紅哂

好擔心區議員生命安全

鄧炳強成個靚坤咁款

熱狗：撚狗冇用

係定唔係 唔算討論? wt?

受過傷個班一定係咁玩條PK

主席繼續問

你作為處長根本有職務係要管好你班下屬 推落監警會做乜

一條都答唔到 垃圾

pk鄧發脾氣喇

常你老母識
警例都唔撚識 憑咩講常識

好撚型
好波議員

有排你仆街

呢個主席識玩

問得好

追住屌！！！

:係，定唔係

谷上面啦

唔啹吖？
離場隻揪吖

希望keep到係咁至少

作為一哥唔知不反對通知書有冇失效

主席幾撚重要

好多散仔其實暗爽中

平時俾人屌得多，終於睇到阿一俾人屌

好快爆血管

主席好波呀 幫手recap

pk先生咁就想洗白
當香港人流?

區議員做野唔使你教

唔係要你教我地區議員做嘢

今次個場係我嘅
收皮啦小强

冇得睇live 有冇手足可以文字整合下曱甴頭目被問咩問題

一轉話題都有野撚佢

佢可以忍到幾耐

d問題未入肉

認同

黑到出汁

有冇文字直播

條撚樣一無得打人 就成條廢柴咁

佢鬼知咩 係office涼緊冷氣咋

係咁飲水

白頭佬

講哂成個情況都唔知情況係點

淨係主席一個都可以玩晒d時間

播片啦屌
721呀
播片啦屌
721呀
播片啦屌
721呀
播片啦屌
721呀

認真 有時間睇返重播

區議會好睇過今朝立法會

gif?

好波
屌7佢就岩

又投訴課.

乜都個別事件

臉皮薄過cy

唔好睇少佢
佢好撚忍得架

其實黎黎去去都係果兩句
有事就去投訴

我無要求處長作答!!!

反正冇約束力 一於侮辱個阿頭 班細既睇住大佬被玩

我無要求你作答好撚爽啊喂

612 721 831 101 114 1111 CUHK POLYU

無得答

我無叫署長回答

仲要去好多個區議會！

睇住佢叫主席 求救無門
好撚爽
下星期到荃灣

冇number點投訴

我冇要求處長作答你唔洗答

順帶一提中西區班素人議員好多hku出身
加埋許智峰為首班老白鴿，戰鬥力唔差，曱甴強係未無做功課就黎

乜撚都唔知

叫你答係同唔係咋wo
咁都叫嗌？

屌當沙包咁打，都話要有片㗎啦，而家隻甲由又話無得答無得答

乜都係個別事件.

仲有13個慢慢屌

好治癒

佢地準左片..睇下一陣播咩

我...我...我

但唔係中西區

用錯ICON

佢會話條片唔夠長

開始入肉

PK嬲嬲豬呀

上文下理
DLLM

全部好易答
鄧：我唔知情況 / 不能一概而論 / 俾時間我作答 / 睇現場情況

上文下理

夠薑反檯呀 笨柒

咩叫覺得有件咁嘅事

個主席撚到pk呢

pk未做坐館之前係管operation，無可能唔知

陰功豬囉，平時好串咀架

平時4點 有個閪mc 阻住
呢加無左個主場 優勢就

總之兜唔到就叫人可以去投訴

全部都投訴
on撚99

HKU+CU

名點可以通水
佢陣腳亂亂地wo

乜撚都唔答佢黎做乜撚嘢

睇佢俾人問到口疾疾咁真係好爽

ON9 拎住支槍係咪犯法要睇上文下理

屌你老母 你宜家拎住電筒射鳩人雙眼喎
你個比喻都唔撚合理喇屌

任議員......PK先生你就好啦，可以比人屌咁耐

每個答案都話唔能夠一概論 咁你乜都唔使答

完全都答唔到 咩都單一事件

撚得咁開心呀
之後遊行你地就知死
各位小心啦

乜都睇哂當時情況
警務處處長咩法例問題都唔洗答

預左佢係咁答，今次志在落佢面

議員強硬d，一係唔好俾佢答

主席補充補刀~

主席補一刀

通水畀人走都講得出

主席

估唔到區議會把口幾叻

精彩

事件調查當中,不便透露

呢個主席

主席瘋狂補刀

搜身果陣. 狗有無權打開錢包?

趕人走啦

請你收聲

藍屍都係咁答架

一哥語錄generator

撚狗咁撚

主席好撚chur,我鐘意

好識玩

我見到佢望向門口

呢個主席勁過碧雲姨

砌生豬肉
帶埋舊豬肉上嚟

屌.....豬肉

屌 生豬肉

好撚癲

砌生豬肉

好彩有呢個主席咋

生豬肉

主埸係唔同D

主席好似以前上堂捉人傾計咁

cls

屌九唔搭八

仲要「署長請你答我」

PK先生. 閪面了

我睇到唔想做野

係咪因為唔係中西區所以無人質721？

超正
完全感受到立法會主席既快感

18區撚狗大會

傻強連豬肉都唔敢答

10個政府高官有11個都活係自己個世界兼自視過高，一出到嚟俾人質詢就露晒底

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

閉路都冇用啦..

用法院開庭LV. 標準去控制刁民

舊豬肉有咩咁侮辱？？

好想睇啊 你哋講到咁精彩

原來咁撚好笑係知早d睇

勁好多

侮辱咗舊豬肉

真心有d擔心主席性命安全

滅聲

呀PK鄧侮辱左舊豬肉就真

呢舊係武漢豬肉

議員滅佢聲?

睇錶

PK鄧今日要遺憾幾多次

黃主席真係令我睇到好撚爽

呢個會精彩到呢....真係好睇

個主席識玩

希望有精華版 做緊野睇唔到

主席個裁決
笑死

跳帶咁

成塊豬肉飛過去啦

Pk: 屌，之前入區議會唔係咁架，我塊臉呢

人地話市民驚渣嘛
唔係話你咁做啊

主席: 我認為岩既

仲叫主席裁決自己搵黎柒

主席.. 好正

屌好正

痴撚線..我覺得主席好撚癲...

我覺得議員講既野係啱既

主席都唔撚幫

趕人走combox2

越望越灰架

我愛主席

笑死佢係岩既

主席裁判：黃議員講到岩

好正

好撚正，我都無你法

笑撚到仆街

請佢即刻出去!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

組織民兵保護手足主席

好鍾意呢個主席

黃議員講既野係啱既

pk唔係覺得主席會幫佢下話

李慧琼議員，請立即離開會議廳

希望聽到

D藍屍係咪夠鐘收工, 所以專登講野等可以俾人趕出去

難少少 太多

幾時趕曬啲人走

屌返工冇得睇

主席補刀

原來做多數派係咁爽嘅

用西9個單問PK呀嘛，影犬點解俾人拉？

呢個主席好正

唔兜圈 係啱既

對比起白頭佬

我想同主席做愛

佢有入過咩

豬肉

以為好似4點鍾狗會咁

阿主席好勁 食住PK先生

pish，老闆行近啲都要放低headphone

主席好波！
女神😍

民意授權既果然唔同點玩都得

我認為黃議員講嘅野係岩

唔知個PK仲敢唔敢去埋其餘十六區呢

原來區議會都可以咁好玩

警車呢？

咪撚侮辱主席啦

呢半年最爽既會

pish
我只可以有畫冇聲

點解仲未播警暴片

X2

正撚過立法會

立法會有個黃色主席仲好玩

鄧PK嘅後頸肉好引人注目

啱啱主席話啱嘅嗰下真係唔小心暗笑出嚟

唔好掂佢

respect

大家睇完之後應該呢一世都唔會再白票
大家一齊做多數派先係好玩

全個會都係精華黎架喎

佢今日之後仲去，你當佢傻仔咩

好想睇啊 可惜要返工

佢肯定會去
振軍心

毛語錄都拎埋出嚟 正

又遺憾

等緊佢爆

毛澤東

老毛都拎埋出嚟

如果係真就九成涂生做，正

我咩都見唔到，我唔知

除左遺憾冇野好講了

自由黨條友出黎做咩撚

上次佢係橋底....比廿幾枝好似開紅館咁比人射

出曬汗水

難啲，全部都係精華

屌撚爆佢就岩

有請 PK鄧先生有請 PK鄧先生有請 PK鄧先生有請 PK鄧先生有請 PK鄧先生

感到遺憾 佢重複咗幾多次

仆街主席我愛你

主席公平公正

下個到佢了

1打14關

完全FEEL到個團火

或者胡sir

邊條撚樣出聲?

許智峰係現場?

真

笑撚到仆街
隔離投訴唔好搶答
跟住主席話 尊重翻處長 但係佢已經答夠4分鐘 next

而家先排到第四個
仲有十幾個

屌

屌 返緊工

期待許勇

主席MVP

係 佢中西區議員黎 中西區好幸福

條傻閪遺憾幾多次

唔知點駁所以遺憾

Blow job, boobs job, neck job

佢肯黎先可以玩，擺明全屆只會黎一次

今年9月大家努力

錄音機

涂生感覺正啲

其實最主要都係係自己場省到佢變死狗
陰到佢講錯野就最好啦
不過狗王應該黎黎去去都係錄音機個幾句架喇

傻強

就算真係泛民做立會主席 都要霸道D先得
唔好再注用咩禮儀, 宜家保皇做就有權用到盡

中環人嘅榮光

屌又唔得答又唔得
咪LOOP遺憾同叫你去投訴

幾好
但佢同黃永志要冷靜啲
唔好比位人入

楊哲安收皮btw

最好就有外力推，廢功能組別

講黎講去三督屁。

成場議員圍屌鄧小強
區選大勝真係好

PK自薦左去沙田喇 玩形象工程

第一次覺得區議會原來有睇既價值

所以咁撚多便衣
等陣有義士係公眾席就正

投訴啦，投訴啦，啦啦啦

問野啦
洗乜咁大篇講稿

是但搵都有大把警暴片
比呢D佢睇已經收佢皮

沙田

主席要持平嘅

有排玩了

唔睇都唔知有個主席咁正

之前真係畀保皇黨壓咗好多人落去,

之前點解區議會咁多人投票畀保皇黨架 ?

PK先生: 我淨係去離島區議會

夠唔夠膽去「黃」埔同元朗

播片未

但係D五毛好撚煩，直接遮住留言位

佢今次係想做樣叫班細既出席比人屌
但佢自己比人屌到咁 點叫班細

個別事件
投訴啦你
唔關我事

頭先連自由黨個議員都幫手屌PK TANG

中西區區議員全黃

嚟緊仲有邊區?

屌佢幾句不痛不癢

又問點解

傻強平時慣左警謊會班記者相對客氣
應該以為自己去到可以一樣
結果

幾時

唔可以有哂成個情況

好睇過四點鐘狗會

唔好忘記我哋嘅勇武手足

大口狗有持平咩?

山頂區淨係睇錢

吊撚柒佢喇

咪就係

唔播 問題解決

食蕉啦柒頭

屌幫佢諗埋藉口唔駛答721

使同你客氣咩區議員 唔通驚俾老細炒咩
最重要係呢到我地主場

問題唔係好夠力
最好逼撚到PK鄧反枱

議員不嬲都唔客氣..估唔到班區議員都幾勁

Push

元朗/沙田個班議員其實仲惡過中西個班
中西多素人未必下下到肉
留明睇佢沙田比人撚到一棟都無

咁都講得出唔係事實

4點狗會主場同區選主場既分別

比人地墊式炸

無警暴

講規則 依家仲係2014年？
佢有冇同你講過規則

圍攻真係幾好睇

正正想咁講

憑咩係假消息

一定係831打死人咩
ON9

PPRB： 屌你個垃圾上頭以為自己好柒勁，唔係我兜，你柒撚咗好耐啦

依家除左林奠同西環 應該無人撐警 商界係要穩定

鄧：警暴唔係事實

屌你老母話無警暴都唔播片,

不如佢拎證據出黎證明自己無打死人

你收曬所有CCTV 之後叫我地比證據....
痴撚線

因為831有

有冇人COUNT到PK講左幾多次遺憾?

區議會係諮詢機構，冇實權。

無警暴自己把口講出黎

攞唔到證據就唔係事實？

建議議員助理mark低講咗幾多次向監警會投訴/感到遺憾/調查緊唔方便回答

頂唔住咪走囉

係啦，橫掂都係唔會認，尻炸佢

今日已經連續四個撚狗啦
不過有D衝動，撚得唔夠精明

一直講緊831條友死果時已經過左12點 係已經9月1 所以佢地先一直提831

1000000000次

証據比你消滅晒屌你老母

夠薑嚟黃大仙區

或者靜係播答案 會跟進 可投訴 冇警暴

PK先生都覺得開左槍係危險?

你哋見到推人落街都話無可疑啦,

831 講咗無死人 ?

你叫人信你 ?

又話播片點解仲唔播

暫時自薦左沙田only，等沙田主席批

下星期荃灣

所以志在落佢面，用盡區議會職能

有的少數派先有火花

依個區議員都有d弱

831佢地想翻盤

成日話唔係事實唔係事實
咁點解叫示威者做暴徒？
未定罪你點可以叫人做暴徒？

岩岩門口隻狗已經唔show

唔緊要仲有好多個

元朗.... 先要成個元朗市宵禁

呢個做乜鳩

唔敢答SHOWPASS

推

所以咪比人趕走咗

返佢老母咩 一日唔拎cctv 出來講咩

圍屌下都好睇啦 你估4點咁 咁爽唔開就唔開咩

inter action

咁山頂區楊生有跟大隊投支持成立建制及保安事務委員會，典型商家佬買兩邊

鄧：警暴唔係事實，請你攞出證據。
警員喺切實情況下攞出委任證，開完槍之後拉人，市民會包圍住問警員攞委任證，拘捕七千人但檢控只有一千人，其餘人士其實仍然調查中。

問：不展示委任證是否犯法？
鄧：無合理原因下不展示委任證有可能構成紀律事項

屌，而家睇身份證都冇pass ma

唔答問題正常發揮

：無合理原因下不展示委任證有可能構成紀律事項
記錄在案

翻唔到嫁啦
除左講謠言FAKE NEWS之外都冇野好講嫁啦

Pk

唉呀唔夠時間了

冇警暴都講得出唔該播片!!!!

屌 又係講投訴

激光太空館之後
今日係最開心嘅一日

無出示過證點樣有人物?

pk塊面黑撚到

仲有要市民開電話proof自己係機主

有無議員會問?

但事實先可以做到政治觀感
簡單講入唔到佢都係唔掂

大家去鄭主席fb 幫拖 藍屍吹雞了

習中721啦,根本721係一件解釋唔到既野黎

換人~

有無圖 唔方便睇live

比人輪大米屌你成個鍾 點會唔黑

幾時播片

根本講大話
冇警暴都講得出？

睇左一陣 曱甴頭目講野完全想Lur過去就當答左
同埋一味遺憾

直接問佢啱啱個撚樣唔出示委任證比人趕出去係咪會調查

錯問.....應該問： 警犬堅持唔SHOW PASS，係咪可以唔當佢警犬?

太爽

主席好心急

想睇峯仔質問PK先生

人地開金手指同你打機,你仲同佢講規舉

中西區 好難問元朗國既事

呢位議員口疾疾嘅

有冇傳送門

喂快啦 唔好廢話 唔係演講 快屌啦

點解冇人播片㗎屌
佢話要事實呀嘛
唔好哂時間啦

播片啊

幾時許志峰？

呢個做乜撚

呢個乜水

問呢啲冇咩意思其實

可以問721鳩放催淚彈

彭家浩

播警暴片收佢皮叨呀

我都等緊許勇

gger

收埋松泰

呢個晒緊時間

呢個好唔掂

彭家浩 香港大學政治及公共行政學系四年級學生
21,22歲仔炸 算係咁

我意思good cop bad cop，識唔識玩
副主席識配合主席

叫

左膠死撚開

驚PK話夠鐘即閃
每個議員要至少輪佢一round先啦

呢個口疾疾咩事

應該拍枱走人 班細就覺得佢威啦

呢條友講左成兩分鐘都係0 point

pk原來4:00要走，咁佢遲半個鐘黎可唔可以叫佢遲半個鐘走

佢乜水黎?

其實佢個point係咩?
講左咁耐都話唔係自己想講既野

又想做乖乖仔又冇準備黎
冗長冇內容

條友做乜 ...

要求換人

喂呢個唔掂呀，pass俾下一位啦

仲有728

講重點please

狗: 狗察通例令到我作嘔

依家講緊呢個太禮貌 , 太君子了

呢個做唔足功課......
邊個黎

應該問下PK 中西區狗屋電話幾多號?
你知啦 999條線成日壞 如果中西區居民遇到咩事 係咪要即時打俾狗屋當報案

對狗訓話

0point next la

講緊野呢個係咪素人 講野有D窒

頭先位議員準備唔夠, 對住呢班仆街, 要拎哂時間線, 證據, 最好拎哂片出黎
每一條片去隊死佢
就咁講警暴警暴, 佢地大把位走, 因為佢地無恥

彭家浩做乜鳩

可唔可以收皮

呢個學生黎 好緊張

佢咁遊花園法，咪又係會話要睇上文下理，話被捕人之前可能激烈反抗呀，驚有人搶犯呀，兜唔到咪話個別事件歡迎投訴

非法集結

被自殺

跟住咪民建聯贏返個位

有準備 不過內容差D囉

彭家浩

香港大學政治及公共行政學系四年級學生。前香港大學學生會外務副會長。現為香港大學學生會評議會時事委員會署理主席及維多利亞社區協會，任西環區社區主任。

呢個新手黎
講咁耐都唔到重點喎?

邊個選佢出黎 仲對警察有期望

教狗

又話唔會講感情...

唔好左膠啦

佢受過特別訓練 學點樣避開記者問題 所以質詢嘅技巧一定要夠勁

依個唔掂喎
頭先果位議員仲撚有火

呢個弱咗啲wo
咪話監警會查緊咪得

唔係要討論依樣個樣，但又唔講要討論邊樣

聽得出好緊張

比我做 第一句 我屌曬你地老母先

Next

孔乙己上身？

當比PK回一下氣
下個可以再chur啲

唔好咁啦大家 同路人黎 比次機會佢

屌你我果晚對話會撚林鄭都撚得精彩過佢

浪費時間又口窒窒

換人啦

笑到仆街
場運動開始左咁撚耐
仲同班狗講經

塊面紅晒

你指撚住佢個頭屌佢老母就係啦 學人扮和平

後生仔冇經驗姐

屌你老母仲信班狗會有人性
頂唔撚順，交俾下位講啦

唔洗狗答
單純訓話

其實都有效果
教官訓話唔準駁

你有時間地點事件佢就會了解下叫你去投訴嫁啦

PK TANG一定話冇根據指控啦

哂時間

1999

畀機會新人，聽得出佢有D緊張

你唔洗答架喇

721當晚邊個下令警署落閘
點解999叫驚就唔好出街？

讀政政都咁樣唔得喎

反咩撚野思

up乜撚嘢
好撚尷

可能佢第一次公開質詢
俾次機會啦

訓着

播片播片播片播片播片播片播片播片播片播片播片

明明輪到佢仆街 你俾個位佢抖氣 屌

我係PK好易拆呢d言論

太過理想主義了 唔好對班狗咁仁慈啦

浪費左4分鐘

唔洗佢答 你問乜鳩

22歲真心冇計

zZ

洗撚講道理咩，插鳩佢啦

講佛經

超級左膠

4分鐘

到宜家仲講啲咁鳩嘅嘢

平時呢位人兄係學校係點present....用廣東話都咁....

重諗住同班垃圾講道理

問未呀？

時間已經夠

夠鐘wo

唔洗咁客氣講 D 大道理
一條問題追住落去直插 就夠

畀晒位PK入......

係囉唔好咁mean啦大家

都未必嘅, 其實佢都唔會答到啲咩

已夠鐘

直接問問題啦

投訴科千鳩幾宗投訴冇人要問責

時間夠好撚好笑

mark 低所有在場便衣狗名啦

佢除左遺憾之外都無架喇

唔好比pk 廢話

規程問題～times out

突然間撚左狗

push

好淒涼

時間夠

播片啊 連登fb一早提左咁多次播片都唔播

遺憾

笑死pk

佢可以用返學生身份追問圍捕中大,理大

淒涼

最強王牌721

開波

署長冇得答好淒涼

屌民政署得一個timer?

許智勇屌左未

條友暗黑兵法??

署長答唔到

主席識玩

大家下次醒水啦
屌9佢3分50秒
等佢講一句就CUT佢MIC

完全好似學生講POINT咁

問題係佢講個4分鐘都唔知想表達D咩

佢本身都唔係問野

問完佢都係hea 覆，你就咪撚再同佢說教

彭家浩議員：我今日係基於事實作出討論，我係唔會喺度鬧你哋或者作出情感宣泄，呢個世界無無緣無故嘅恨，或者無緣無故嘅愛，呢個社會係無人反對警隊存在，執法尺度應該點樣去遵守，制衡機制需要有效，大家見到有人打爛嘢放火，但係違規嘅警察有無受到司法制裁？警員執法係需要遵守警例，亦唔可以合理化你哋違規嘅行爲，我哋要討論係咪需要執法，只係你哋執法嘅尺度是否需要檢討？例如警隊條例，公安條例，警察通例等等都有違反過。究竟警員是否對得住學堂宣誓嘅誓言呢？

鄧：任何人犯法都需要負責任，遺憾無時間回答。

個個都係利君雅 仲要連續9個鐘

其實係咪特登口窒撚佢夠鐘

PK有得抖
不過主席撚一撚返佢
都算係咁

彭家浩做乜撚對佢好失望囉

屌頭先條友講野好撚左膠

後面無得講，條撚樣4點走

Jm9

中西區會議問元朗野唔得啦

乜撚嘢都係答遺憾
市民就真係對你地垃圾部隊遺憾

冇得答

就算係警員要唔可以犯法，(準備spin去示威者...)
主席夠鐘喇

原來學生哥廢嗡4分鐘唔俾PK答都有用

屌咪撚講intro啦
直接問問題啦
present咩屌

換返個有火既黎了

咩都唔想講
講左大部份內容

議員 : 鄧炳強

條友咁左膠 唔比鄧pk答仲好

新玩法

鬼唔知咩 但有得撚佢梗係盡力撚

呢個情況一定走

預撚左佢簽，no expect but no face

而家呢位議員開始chur返, 有嘢睇

唔該唔好淨係鬧, 鬧完又點, 佢地面皮太厚, 個個淨係鬧為自己拎政府籌碼
要搵位入佢, 令佢要同前線割

個個都只係講一個CASE, 但時間日期做左D都無

金大仙呢

學生冇乜經歷唔敢爆SEED都正常既

agger

暗黑兵法

終於有得答喇

對佢黎講冇得答咪仲好

佢嚟dum鐘咋

係咁loop

頭兩個表現得好好

又個別, 又投訴.

作出投訴721幾百單投訴 搞掂未

葉錦龍同任嘉兒好惡~

個主席真係好正

比次機會佢啦

係街，想知仲有邊幾個未講？

投訴投訴投訴～

唔洗比面佢
佢本身就唔想比面香港人，所以一開波先夠膽叫佢d手下唔戴委任證去會場

好喇 夠喇

第一個你唔計楊哲安架嘛?

彭生真係要磨煉下

眼神死

未到許勇

er er er er

江永祥上身？

屌.. 講粗口呀.

出席嘅都要擇名

太極時間

鄧：應該作出投訴，不應該只睇片面片段，警員不應該使用任何不當語言。

唔好講粗口

PK自投羅網想上黎做公關show
而呢度又係黃色區議會主場
自然就會變成咁樣既情況

今日呢班on0白做勒

中大短裙妹
你露條短裙代道歉..咁我地會比個機會佢練下

畜牲唔計

係咁CUT佢技

好撚高招

遲D比太極時間你

死都攬班前線警曱

佢個樣好撚唔鋸 紅撚哂

個會議去到夜晚先結束 有排

無number，行動代號接埋，影popo係犯法，點投訴？

如果我應承你屌柒下屬， 我咪背叛自己手下，點做處長
但係我唔應承你，又好似默認自己手下有咁做過

高招

推 屌你老母pktang

講粗口，唔係失控, 即係有心啦

大家道德水平有冇咁高
研究粗口~

嬲豬比人滅聲

wow "滅聲"

又比人滅聲

好奸呀PK鄧

主席對耳好靈

中西區算斯文，如果去北區，元朗，沙田，大埔就死硬

佢應該得離島區係去到

wow 滅聲
學你地渣嘛

唔係滅聲

笑撚死 又冇得答

又滅聲

比人搣聲

唔到肉啊屌仲講粗口問題真係

鄧PK應用方法：個別例子／調查中／不乎事實唔答／遺憾

屌.....唔播片條PK咪話唔認同, 點解班議員仲未睇清楚個真相

一定要播片呀屌你老母

笑到仆街

主席fb比人搞
大家去幫手

又俾人滅聲唔好意思

你想笑撚死我咩

on9夠鐘話畀人滅聲
傻強真係傻強

好正呀PK
on9當有趣

答廢話，唔駛佢答，屌9佢4分鐘仲好

呢個市席

谷到面紅哂

重有三個到許智峯

你地好衰.
滅我PK強聲

PK好撚唔gur
夠鐘就話比人滅聲

最後決定唔播片?

pk 塊面紅晒

你俾人滅聲
宜家香港人俾你地殺人滅口呀
屌你老母

你都夠膽講滅聲？

PK鄧臉紅耳赤

以為自己好幽默
跟手主席被改正

去死啦你老母
總結 無警暴 不滿可以投訴

屌你pk支收音mic突然咁大聲

無時間, 每個議員得4分鐘連埋佢答

成個小學雞咁攞返搾沙
藍絲見到都撐唔落呀陰公

滅聲? 一開始比佢講鳩左12分鐘廢話

岩, 最好就直接投訴埋, 拎哂投訴NUMBER出黎叫佢答, 佢實話返去了解下Case, 佢答左話會了解, 之後就可以大大力咁叫佢回應

另外開個post好啲

依個好波

就黎冇時間

播片啦 踩頭啊

撚下狗姐，唔好有咩祁望

播片呀....................
播片呀....................
播片呀....................
播片呀....................
播片呀....................
播片呀....................

不能認同
上文下理
任何人犯法都係唔岩既

藍絲覺得佢答得好好就有

依個勁啊 問政治立場

好似d小學雞唔撚夠人up咁
好抵死呀

逼佢交證據證明831無死人

依加果個邊個，有質素喎

呢個好廢

好彩佢cut 999嘅時候冇火燭 如果唔係燒死人都冇消防

bonnie~姐

醫院條片，打人
點拆?

下
呢張係真既新聞片黎架喎

欣賞警察

個個都好撚廢
野都唔識問

呢D片好撚短之麻, 播完之後問: 呢D係咪警暴?

佢仲可以點答?????????????????

一句講晒, 唔播片等輸

下～呢張真相黎

欣賞警察屌

CCTV

欣賞警察佢真係好意思講出口

er er er er er

好易答
無罪推定
政治中立，普選唔關事

想睇許智峯之後點樣撚到PK一棟都冇

依下笑撚死

新城市果單好似係有狗撞跌人 然後又有另一隻狗到 盾你老母牌

屌，嬲撚到笑

咁播片囉

主席：呢張係新嘅相片嚟

下個區學下野，今日D問題太散，要玩佢一定要追擊, 問題要有連續性

澄清
CCTV片呢囉

屌 831 咪有cctv

仲話區議會冇用
咁樣圍住曱甴黎撚都爽啦

可樂鄧

欣賞緊警察？！仆佢個臭街

即like

一哥bor

做乜姐 亂到咁

播片都未必係事實嘅全部

白票撚

係，問多左

pk tang好7

得張相真係任佢講, 佢話你假都得, 一定要播片先可以收佢皮

即係你今朝有飲可樂啦

證明今朝冇飲可樂
我聽咗D乜9

飲可樂

冇興趣

要佢拎證明就話好難
但到人地指控佢又死要人拎證明

呢個議員唔係好識問WOR

問返中西區警力~....本區問題

開始炆啦

對政治 唔認識 無興趣

唔了解

交警拎鐵馬撞人又冇証據？

一哥咁ge質素

個議員犯左訴諸無知謬誤……

乜撚野欣賞警察？
Pk鄧忽撚左？

除咗中西區,其他區幾時有?

面皮厚

玩膠

你點樣證明我今朝無飲可樂呢？

當場指罵羞辱佢便行，唔好同佢客氣！ 唔好搞到好似上次林鄭見面會咁窩囊問問題都唔敢問

佢自己提時間夠

佢應該係講緊新加坡嗰個家庭
班坡狗返到去真係話POPO保護緊佢
聖誕紅衣細路女剩係見過張相
未知咩情況

經過今次知道pk會心燥

淺藍既可能係
深藍個班鄧狗叫地食屎都會話好架啦

都預佢黎黎去去個幾句
1. 無證據就係假新聞
2. 有片有相就要睇上文下理
3. 有哂成段就話可以投訴
4. 話投訴唔到 就唔理想可改善

不過今日呢場會議
就係為左係呢個場有呢個cast可以直接屌柒佢
而佢又唔可以封口唔答
就當爽下打下飛機
7個月黎都未有過咁既機會呀!

得啦 屌你就屌啦
唔洗咁多前提

仲有兩個就到許勇

我聽左啲乜

d問題真心唔入肉

蒙面議員好波

拉闊畫面

主席聽到點哂頭咁
好正

呢個邊個黎.....

自己講時間夠 俾人問到燥

好有氣勢

48分喇

記你老母......

有d議員好似冇預備咁 求求其其

好野

唔知道 唔清楚 睇唔到

唔明點解冇人cap隻冇number 防暴狗出黎
叫pk鄧教我地投訴

蒙面巴打好嘢

咩都唔認同就可以過骨

佢答完就即刻stop問問題啦

觀龍 梁晃維

好掛住句 記你老母

屌 高招

學堂咁教你嘅咩，鄧處長

pk鄧懶串又冇point

留比智勇屌佢成個鍾仲好啦其實

播片先可以收佢皮呀屌你老母

呢位議員好連登仔~我鐘意

咩新鮮蘿蔔皮

新鮮蘿蔔皮

仲有播片呀

屌佢好似執緊野咁
唔係要走呀

許智峰未

相信記者專業 好波主席

j死人

屌記者

機密就咪帶嚟啦 處長喎

咁許勇只會哦阿PK成個鐘

主席好撚尾機我相信記者係專業

係咪即係提人影佢

好奇嚟緊佢去元朗同沙田會點

屌..文件...你機密就唔撚好帶出黎啦，你全程講過D 咩機密野呀

人畜之別

播片佢咪又係會推要睇前文後理

一句收佢皮

話影佢機密文件

警畜~好波

同睇睇白頭佬

其實同PK鄧投訴唔係投訴？

其實每區區議會
可唔可以警暴/警民關係為題
召見pk / 每區最大指揮官
要佢地為本區警區評分作解釋

屈個盲嘅睇機密文件

用返警甴金句答

鄧：記者可能會影到我啲文件，請主席處理一下
主席：我諗記者唔會影你文件嘅，我相信記者朋友嘅專業

相信記者專業

拿，呢D就有資格講記者朋友

郭嘉銓而家一定好想衝出黎9UP

啱啱鄧PK話指揮官係會出席
唔知有冇聽錯

又係相
仆街了

鄧狗以為落區會好似撚下記者會咁易先出黎玩公關show
但佢唔記得區會唔係佢地主場
議員亦唔似記者有專業操守包袱所以可以盡情開你波
所以估計鄧狗去多一兩個區覺得唔對路就唔會再去

其實每區都成立晒保安委員會 但係佢嚟唔嚟另一回事

高狗出來停人問野未

未見識過新界區議員有幾惡 好想睇

蒙面巴打好波

可以
同埋一定要咁玩

每個區都會有指揮官出席

唔會啦 佢地不知幾想場場都一哥出黎答啦，睇下謝振中個on9

講得好好

講電話? !

離曬譜

幫PK 拖時間?

離晒譜

好心班藍C咪係度7 啦,,,,,

走啦小數派

班藍屍做乜

PK連基本警例都唔識，連下屬有冇違規都判斷唔到，佢個黑社會龍頭位置係咪靠含撚含返嚟？

特登架

拖時間

係啦

臨4 點嗌一嗌幫PK先生擋一陣
PK 先生應該就嚟渣流攤

藍屍又夠鐘收工

開始拖時間

係咪4點即走?

我深信 班指揮官無pk咁好口才加學歷
到時應該好睇

夠鐘收工啦班爛屍

Benz雄

應該blacklist晒呢堆人
下次唔比佢地再入

拉闊左黎睇

秒

下一個許智峯等緊開佢波

屌你搵D大媽黎拖時間
許勇冇時間啦

之前尖沙嘴定唔知銅鑼灣都有個市民手攞住封寫住機密文件既信 比條垃圾狗要求佢開 呀pktang 你同事都係咁做嘢啦 你有咩料子要求記者唔好影呀

特登拖時間

肯定跑住走

遲左半個鐘唔該遲返半個鐘走

專重返個議會

點解佢地攞到咁多位?

等緊峯仔

拉闊咗嚟睇 笑死

一邊走一邊講粗口

許勇！

許智勇呀

把聲係18樓C座

BENZ 雄似乎諗住屌足佢4分鐘算

仆街，許智峯唔夠時間

Pk鄧真係係好pk

呢個大叔都好波喎

藍絲玩野拖時間

就快到許生

大叔秒

Pk鄧 真係pk

佢平時立會都有機會屌既不過

benz雄

甘奶威好耐無見

PK鄧真係PK

又係真幾似benz雄

用曬４分鐘黎屌狗

一早拉大隊攞位

呢個議員把聲好18C座FEEL

pk鄧真係好pk

好撚似

反而我估佢唔會準時走
話唔定真係會俾返半個鐘大家
因為係道理上佢係鳩up
唯有係返禮貌做人上面拎返d公關

佢應該會比人趕走

下個許智勇

許智峰個樣好撚攰。。。

成日就係捉佢上黎屌

薑真係愈老愈辣

許勇熱身

泛民式質詢已經唔適合

許勇幾時出場

好似係立法會咁 高質

唔洗pk鄧答仲好

而家係咪冇人識甘乃威啦

儲緊氣

甘乃威 : 我讀多一次畀你聽, 唔好斷章取義

大半年了

差好遠，不過努力區議會

Pk個樣黑撚到

冇做立法會議員係差d

勇武手足頂住呀屌

晚晚畀強光電筒咁射
係畀都攰啦

係

甘乃威

呢個人係曱甴定葉繼歡呀

葉繼歡

我認真
pk tang一副奸相
佢一定報仇

甘乃西

請你收皮

你真係pk呀

大叔好波

新界北，一半係本土素人

你真係pk

甘乃威識玩

請你收皮啦

頂，好痴線

收皮

老馬有火

收啦PK

痴線

你真係PK

收皮啦

甘生好波

講你收皮啦！

Benz雄：pk呀 收皮啦

哇好撚勁呀甘乃威

你真係PK呀
你收皮啦

駁唔到 唔打算比你兜

大波man

點解趕極人都有

會唔會被人罰甘乃威??
咁樣罵PK

廢老搞亂議會

又係衰嘅
唔俾傻強回應

嘩 真係正到爆 請你收皮

根本係咪都會搞鳩你

大波MAN

咪撚拖時間啦屌！

我要許智勇呀

隻狗嬲到

下個許智峯 比佢問埋先啦屌

見到呢個主席咁做到野.....就好撚想屌死白頭佬 拎住4條煙都唔識玩

警察又唔做野~

甘乃威 : 呢個蒙面既係警察定係葉繼歡呀 ?

許志峰忍唔住笑咗

夠鐘，無計

好正呀..瘋狂趕藍屍走

其實區會叫佢收皮係咪違反議程

咁人地係叫PK,

又唔讀書

大波man跟左傻強? 咁燥

小數派

4點夠鐘收工啦

大波man死出去啦

一樣都係主席

望住甘威鬧PK
好似見到Benz雄鬧佢咁

我會原諒佢

少數派又9叫，選唔到真係慘

證明我地手足唔夠

規則就係咁 你話晒事？

忍唔住要發癲喇

黎啦

許智勇！許智勇！許智勇！許智勇！許智勇！許智勇！許智勇！許智勇！許智勇！

到許勇！

荃灣果日要霸哂d位

否認 否認 否認～

夠鐘發下爛收工喇嘛

到啦到啦

許智峯出場！

廢老24小時冇嘢做

永久black list啲人趕出去嘅人啦

屌
831 係因為有合理懷疑
所以先要你證明嘛
答得咁鳩㗎

pk好似覺得自己好型㩒熄個咪

許勇

我會選擇原諒佢 咁樣會顯出佢既器量???

我到底聽緊乜野? PK鄧係咪就黎中風????

仲有大把區比曱甴強捱

忠。誠。勇。毅。
pk屬咩職系/堂口？x花紅棍？

返工冇得睇

夠4點未攞返個尾彩收工

Mvp最後先出場

咩叫滅我聲?

PK鄧：請你唔好滅我聲

有定無 就咁簡單

許智峯食左好多獲硬野 要好好把握機會

有改善空間係咪即係有

大波man都要做濕9臨記藍絲果份，藍絲真係咁缺人

智勇

有過失唔洗負責任 0隻狗被捕

去買6合彩呀

佢畀個波小強

又遊花園

一陣要出糧呀點可以唔帶團

改佢老母善呀

唔播片真係無撚用, 真係好失望, 比佢一路係度兜

無人問既

有人被台灣列入「香港惡棍」未呢？？？

黑警唔會錯～

點解齋聽許勇把聲似周星馳

播咗佢咪又會照兜

想用對話式迫對方講錯野
但小強好撚醒

屌 我都話留比智勇屌成個鐘啦

邊鳩個插把嘴入黎

頹頹地

曱甴強係咪會話完美無霞

其實咁問佢好難將個警暴問題講清楚，太多太散，佢叫俾證據要事實係做到，但係公眾質詢係好難做到，而就算你即場俾到，佢都只係叫將件事俾返警察投訴科等佢地自己調查同處理，就當回應左件事，其實所有不利佢既野，佢一招大絕都係叫人去警察投訴課呢個黑洞，已經無野好講

議員應該講清楚
1）鄧炳強表現出好想市民提證據
2）監警會同警差投訴課無效果
3）投訴人要求獨立調查委員會處理
4）鄧炳強支持人俾證據，亦覺得差佬無錯，唔應該反對獨立調查

要快喎

播左都會話只係一小部分

又...真係幾似

無證據你唔撚當證據咪無證據囉

話左條pk同李家超一撚樣
唔會認所有野同人肉錄音機黎

許生似乎有個局

做開立法會議員係唔同啲

快d問啦屌

少少似

同佢嘈其實無意思
直接屌佢老母有意思D

其實我冇咩記議員嘅名，靜係知道佢係咩派別sorry

同譚惠珠講電話

入坑式陷阱

你哋冇做錯到

攻擊消防

慢慢推佢死

民望低因係假新聞，估都估到

消防救人 警曱殺人

非法既野執法

live都話係假 犀利

非法既方式執法
捉撚住佢黎講

非法既方法去執法

非法既方法執法

字字珠機
一開頭幾個拖左成廿分鐘

用非法嘅嘢執法

都係冇第二個問得咁好火

比0分佢就係壞人

乜有講過狗隊同消防哥哥COMPARE
點解要點名消防

電單車呢？

WA，佢意思係咁低分原來係市民ON9

中西區唔關事，留翻元朗區?

似 等佢趺入trap

留返係元朗區議會嗰陣再播片

已中招

鬼拍後尾枕

鳩棍

真係玩到10點?

唔提印尼記者

明明播呢條片簡單直接就KO

訓低左, 隻狗專登行過去踩頭, 呢D佢點兜?

警察係咪可以繼續保持專業

係咪即係而家已經無保持專業喇?

4點，淨低時間要傾自己區內野掛

有人用非法嘅方法去執法

之後傾議案，pk鄧就走

我唔認同依個係侮辱性嘅說話

遺憾翻PK先生

我都覺
俾佢答就係公關show
因為佢本身就係為左上黎答呢d垃圾答案
直接屌佢4分鐘再唔俾佢答谷住谷住就最正

自己認左

我都聽到

交俾下星期另一個區議會再跟進改善

點解唔講開槍嗰單野

PK強直線自殺

個盲左嘅記者呢？？

仆街鄧話要四點走

應該都問得麻？

終於有人講到無罪假定呢個term

歷史新低

遺憾番鄧pk

第一條有水準

呢個議員又好嘢喎

其實今朝柒婆都講到咁盡 真係唯有靠9月立法會

問得好，未定罪暴你老母

問：警方有無任何過錯？有無任何過失、失當？

鄧：成件事一定有改善空間，一定會詳細檢討，改善空間好多方面，包括行動策略，傳媒行動，裝備，同事同市民接觸嘅態度。

問：一千宗檢控下，當中點解無任何警員嘅？究竟係完美無瑕定係縱容包庇？

鄧：任何人犯法我哋都會跟正去做，無警員被檢控因爲未有足夠證據

問：警隊咁低分，形象歷史新低係點解？

鄧：警隊係好難同其他紀律部隊比較，導致咁樣可能因爲假新聞，改善會包括增強透明度

問：警察射盲眼係咪假新聞？揸電單車係咪假？會唔會同香港人道歉？

鄧：暴徒先需要道歉

咁你又問

呢個問得好~

岩呀 郁啲話人暴徒告9佢 誹謗啦

如果有下一次，請播片等佢冇得話證據證據，要求佢交代點跟進冇number

唔容易，大家要比區議會更努力去宣傳

呢個問題問左半年

我表示相當遺憾

佢大約4點走, 即係就走

會唔會同呀許勇峰同其他人夾好

主席話點就點

呢個有料

有啲危，不過欣賞佢

pk鄧 佢個名真係正

直接屌撚哂佢祖宗十八代
屌足兩個鐘 唔準駁嘴

無罪假定

仆街鄧真係改錯名

駁唔到了，暴徒論

姐係捉錯左人都要話暴徒

無得駁

依個識玩

咁啱聽唔到佢講收皮，唔好意思

DLLM,呢條友真係無恥到一個點

“哦好啊”

pk以為自己係立法會有大口狗護住

依個好有力

主席：請答問題

駁唔到了

證明許智峯有做功課 呢隻曱甴學過避記者問題

雖然叫佢收皮好爽 但議會上撚狗叫佢收皮始終唔適合

爛仔式

想搵主席"求救"
點知.. 主席唔幫佢

其實唔好續個問，應該group埋一次過問幾條，仲每條問題要播片

又沉默大多數啊 ?

撚狗 睇死佢以後唔敢黎

呢個質得佢幾好!!!PK TANG語塞

er sir已經講左 要拉闊d黎睇

處長: 都有人認同自己....

好撚串咀 我唔係問責官員 即係唔撚洗問責啦

條pk好似開始發脾氣 .....

靜左
Btw佢開始燥底了

問責官員? WTF 曲線抽擊班官?

懼怕佢正義

自己正義

主席覺得冇問題

pk鄧真係嚴人寛己

谷住谷住

PK鄧發脾氣啦

問：不展示委任證是否犯法？
鄧：無合理原因下不展示委任證有可能構成紀律事項

咁比人趕咗出去果個係咪告得

講唔出口 最後都係講返有d人

就快忍唔住要甩喇個假面具

鄧：唔好意思喇我就唔係問責官員，無得問責下台。只係一啲懼怕正義嘅人想我辭職啫

佢塊面皮厚都可以擋子彈

PK鄧

仲係好撚串

愈講愈心虛

呢個區議員chur到盡 有料

泊車...而家皇后大道中長期三線得一條線行到車

你班垃圾警狗咪係暴徒囉屌！

面皮厚過阿婆啲腳皮

甘乃威: 請你收皮啦，我要求鄧炳強下台，警務處長下台，講完!

等左好耐 終於等到佢講錯嘢

人無恥則無敵

呢個議員問得好
唔洗長篇大論都直中要害

問責制

看圖作答~

開始嬲

撚多幾撚佢應該會爆

谷到紅都面晒

分唔到邊個係同事添

我諗..都有d人贊成既....

proof that you are robot

直接屌佢老母 盡情踩低佢啦

好遠睇唔到

看圖認人 識玩

玩認人正～

PK鄧份人又幾撚老實
又認非法執法 又話半個警隊要停職

露底喇

正呀喂

主席好正呀

主席都唔錯

事後知係警察

要咁啦, 隊死佢
點可以唔知

事後知.

主席成日靜靜雞補刀

我唔知

看圖認人，識玩

PK鄧閪聲

喂呢個靚

收咗皮了，佢自己都唔知

認又點 都做唔入 佢講咩都得

好撚正 認唔到

條友都答唔到

媽，好柒啊

事後知, 核爆

認人

呢個識玩

識玩呀！！！

一哥喎 挑

主席補刀補得好自然~
PK鄧有幾次好無助咁...
主席: 你去死啦

連你都唔知 當時市民點知

好玩了

恐怖分子嚟啦

笑到pk

分唔撚到點出糧呀pktang

PK真係好撚驚答錯野

唔出示委任證，咁做嘢前掛係身，
唔係咁都做唔到？

希望班藍絲知道自己真係柒下柒下

雖然冇乜可能 快撚D翻大陸

撚到曱甴王塊面紅哂

主席係自己友既好處

咁RULES係一問一答，主席好中立

點解講左咁撚耐都無人播片
唔播片佢又有位入架啦屌

係 隻狗成日叫主席 主席心諗答啦仆街

有冇圖 上緊堂睇唔到

區會好玩過立法會問答

答唔知已經係佢最好既選擇
一個唔覺意答唔係 但原來係
或者答係 但原來係手足就好睇了

PK後面班恐怖份子想點

鄧炳強出席中西區議會 泛民將就警暴問題提質詢

15,629 watching now 16:09

白頭佬真係正垃圾

看圖認人

根本同一班人

委任證?食得嫁 曱甴係咪想講呢句

咁佢講算唔算搵比卡超黎頂

PK： 仲諗住主席會幫拖，屌乸星 點撚算

咪撚柒再叫我出去

初初我仲擔心區選贏無乜大作為，今日我認輸了

所以主席係大補刀，主攻交俾議員

以後唔敢去

依個玩程序

主席:麻煩你翻去處理

麻煩你番去處理

無乜意義
但你睇得舒唔舒服先?

麻煩你返去處理

掛雜物係身處長話係不合當的~

哇屌佢D遊花園無限擴充技術真係林鄭都自愧不如

主席補刀好正

仲有16區玩 有排玩

雖然都無乜用

不過都無實權
一定要雙普選

去完今次其他16區佢都應該淆底唔敢去

普選呢

區區玩佢就黎精神崩潰

問佢洗唔洗受罰呀
乜撚恰唔恰當呀

吊

老實講，正常人都知道PK比人質問到反駁唔到
真係唔明藍絲咩構造可唔可以快D翻大陸 香港好危險

主席又補刀

佢仲敢去其他區?

呢個議會有d料

4分鐘太短，除非一開波主席播，但又可能用ErrErr狗金句拉闊d睇件事講走佢

再屌佢地都係一撚樣咁回應

維穩部隊
極權走狗

點治

輪到副主席了~

全部向署長投訴

主席又補刀屌

或者向署長投訴

班狗即刻勁驚
無呀無呀無呀

主席補刀補得好神

有一區好似都幾多建制，可能會去

圖同片呢d有影像既野冇得預先準備line to take, 一定係最有效既問題

主席：你地全部都向處長佢投訴啦

撕紙狗丫嘛

補刀補得自然

無呀無呀

唔再去可能仲好
就好似垃圾777咁之前搞一場對話就停左
反而個效果仲差

影片出來了

防暴去撕紙

起碼反轉四點警謊大會玩

應承下星期去荃灣

灣仔有接近一半保皇

唔撚認錯你屌佢有撚用
聖旨大過天

做咩dup低頭jot notes姐
舉起你個頭睇片啦屌你老母曱甴王

幫學生出聲

副主席好波

係咪黑鮑上身?明眼人都睇得出

呢D片無乜殺傷力

會唔會去曬18區

屌你老母垃圾仆街鄧

睇怕最後會由主席捅最後一刀

楊議員好波

自殺咩

做咩唔睇片？又話睇唔到？

我鐘意看圖作答果位

唔記得自己出示緊狗牌，唔打得記者

離島最多
試下去全黃

大佬你唔係阿叻點可以答唔知，否則阿叻真係可以坐你個位

之後只敢去離島

離島區一定會去 因為自己人黎

離島但唔會質詢啦應該

微博肯定冇PK處長嘅威水答問報導

Pk tang:畫面唔夠闊 唔睇了

香港人就係太多失敗主義者，乜都唔試就話唔得

會唔會去元朗啊

播片了

企圖謀殺

金大仙 大黃埔

中死穴

冇number 投訴pk喇

講錯wo 市民帶果D應該唔係伸縮警棍

我未講完~

Pk鄧：我小部分唔代表到 麻煩拉闊畫面黎睇

特顯執法不公

警察用電單車撞人

好柒呀pk鄧 幾時死
有相有片都話無 食屎啦屌

比佢答啦

唔可以只係睇一段片
唔夠完整 唔睇了

電單車撞人又係冇得拆，同721一樣拆唔到

今日比人咁撚狗法
其他區實唔會去啦
可能大狗叫其他細狗上去受吊

鄧炳強表示，作為警隊部門首長，期望每屆區議會任期，即4年內，可盡量出席18區區議會會議一次。

至於會否出席餘下17區的區議會會議，鄧強調，一直希望這樣做；被問到會否擔心屆時將被問到一些尖銳問題，鄧表示，任何問題也會作答，重申一直與區議會保持合作。

佢幾時講半個警隊要停職

我等緊黃大仙個場

離島囉，藍到發紫

如果提問你陳辛維，會發生咩事

呢個問到1999...

唔知佢有冇後悔出席

中西勉強算全黃，淨低果件自由黨黎，佢買哂兩邊

屌俾翻個波pk啦
講撚完未

金大仙

大把野都無得拆啦，佢地咪每次鳩UP遊花園，
遊唔到咪叫你去投訴

如果冇Point不如停一停 等曱甴應左再屌柒佢

屌足佢4分鐘
然後等主席cut佢答問題就正確

陳辛維：我希望PK唔好用英文回答

睇片？不了 都冇前因後果睇

金大仙既區議員分分鐘圍毆佢

呢個廢老真係戇鳩

鄧炳強出席中西區議會 泛民將就警暴問題提質詢

15,812 watching now 16:15

講左果d唔好再講啦
要一針見血呀

黃大仙幾時有?

不過都要睇人識唔識問

又話4點走既

老老豆豆
黑警要冇咁柒都係搵幾個低級黑警祭旗算啦

黃大仙唔敢去啦
一陣唔小心柒咗,間狗宿舍仲使住?

一陣PK又冇得答架啦屌

熄live Please

醒未 警隊推到最前 為政府林7 大陸 開路
維穩大將軍
捉住佢黎屌 佢都唔會認罪

自由黨不嬲企係有著數個邊

屌 比佢答啦

根本好多嘢係拆唔到，只係班藍絲冇腦撐，高官冇腦兜
13億人睇唔到，被滅聲，洗腦

如果唔係，一早贏撚咗

今晚睇

唔駛佢答啦
都係遊花園

次次D狗記者會
D記者講某單CASE警暴
江狗果D一定話我手頭冇呢D資料，唔撚答
去到區會主場
即場播比你睇，慢慢播，放大
撚到出汁, 你夠撚膽唔認咩

好玩

唔得架，佢地會屌返轉頭

就係冇狗想去 佢先身先士卒沖出來做樣比人屌
但屌到咁撚有狗會去

PK又被"滅聲"了

我正式宣布
完

期待史提怒屌

大埔都一定好勁

國家老鼠

班ＣＯＮＤＯＭ會發癲

過街老鼠

係啦, 佢地好多都淨係講出黎, 都係為自己拎政治籌碼
不過總好過D 建制派坐係道

扮聽唔到鐘

佢地會自我幻想係假新聞

審判日

都岩呀

我估應該會去一區多藍嘅，拎翻個彩
或者索性唔去了

金大仙邊個主席?今日咁開心都係主席大功勞

公義

祭幾個黑警旗交返個政治波比政府攬仲好

根本鄧炳強係一定要攬嗰班前線狗

跟住班警察自己開記招就話自己被逼害

唔到佢唔攬

大刀了

多謝主席嘅「公義」呀
個樣閪到

612有咩彈

岩
佢地啲撚樣
就係keep住個大話繼續
維穩就一定岩
反對聲音就係錯
幫極權護行

到主席

主席出場

不完美 不過見佢講講下口窒窒 等PK錄完音再屌柒佢 唔洗晒口水

到主席喇

冇一個係低級,全皇軍,亞洲第一

呢個聽咗好多次

輪都輪到我啦

主席發功！！

屌問番之前幾百粒煙霧彈呀嗎

條友播完電單車 跟住講勁多廢話
Pk鄧就唔覆電單車了

主席:呢個聽過好多次喇

主席忍左好耐

就係明知會比人圍屌先要大既出黎硬食
叫班細既出黎頂 仲有咩士氣可言

認真 講少D廢話
問題都問唔到肉

都未攞尾彩又未發爛咋

主席問

主席出手

主席發功了

唔係咁容易
佢就係同班黑警打溫情牌，你係我手下，我唔會賣你哋
有咩事我幫你頂，最多停職一排

所以佢唔可以出賣任何一個黑警，出賣咗，警隊就冇人信佢
就會推佢落黎

就係仆一隻街佢地即死
因為班含家產會怕佢就係下個比人篤出來

主席=last boss

主席respect

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

老娘打仔

佢實話冇

乜撚野都唔認

好問題
但PK都唔會答架喇

到時散仔會主席會吹雞

屌佢老母 告返條女比假口供

主席ho ball

少數派自由黨有咩反應

主席問依D爭咁D，明知無證據佢唔會答

主席主持會議就ok 問問題似乎削左D

呢幾條其實係FC。。。。

主席係明撚
都唔旁敲側擊喇

下次叫林大總統上黎

主席好似儲緊力開大技

主席d問題....全部咁易答..

真係痴撚線 咁都得

油麻地人踩人都無...

主席嘅問題好似都係一句假新聞就破解哂

正呀

咁唔係反修例而係狗屋被強姦又幾多人?

係 其實問呢D 求其spin左佢都搞掂

主席都係借啲二串下佢

佢地而家就好似防彈玻璃咁樣
又硬又厚好似牢不可破
但實際上又第一點破裂就會開始粉碎

咁公道啲講句 唔係每個人都好好口才 同埋需要時間去浸淫 第一次嘅表現係咁 不完美 可改善

實遊花園，死都話冇

通過

主席一招連擊

仲要玩臨時動議

笑死,臨時加碼

係要由佢把口親身答ma

反正問乜佢都係答既定既答案

以前就送錦旗時間
而家就係投票撚狗讉責時間

佢問咩，而家睇唔到

都預左咁答架啦 唔通同你講真咩

個議案長到

依個動議

主席都似係撚佢算
佢應該都心知問咩都答唔到啲咩架喇

仲要加時撚多佢一鑊

呢個動議

即場動議屌尻警隊，good
當然啦係無約束力

呢下撚到極點

PK走先

啲藍屍

處長無恥囉

速閃

鄧炳強出席中西區議會 泛民將就警暴問題提質詢

15,975 watching now 16:20

署長無恥

處長無恥咯

咁處長無恥囉

主席好正

護駕！！！！！
護駕！！！！！
護駕！！！！！

無恥

點解冇人問612 721 831邊個指揮

咁署長無恥囉

專員做嘜鳩起身

PK驚到即走

真係好難得聽到

D藍屍廣東話都未撚講好

ＰＫ無恥

淨係要佢覆電單車

藍屍柒少陣啦

走場可恥

政治中立呢？
垃圾Do

專員都走 垃撚圾

主席今日係咁爆

走夾唔唞 咪就係呢啲

我以為我聽錯

DO咩料

Pk無恥

DO黑哂面咁走
睇怕都係隱性藍黎

不過都知主席想做咩
因為一字一句都要寫係會議紀錄

走夾唔頭護駕

鄧炳強出席中西區議會 泛民將就警暴問題提質詢
16,030 watching now 16:21

笑撚到仆街，無啦啦中間加一句，無恥咯笑死 真係

呢個主席抵讚
近7個月睇過既會最好之一

DO唔做野

呢個主席真係mvp....最尾都撚佢一鑊

PK覆都唔覆

隱咩性呀
紫啦

都好出吓

痴撚線 DO走場

政府DO都係垃圾

頭先果個後生仔口窒窒冇問題 始終後生
但呢個鐘浩然年紀都有一把 如果真係冇pt寧願等PK出醜

幾時下場

作為主席其實好撚唔持平，不過真係好撚爽

PK走就可以, 個幾件CO 真係唔可以走架WOR......

班垃圾DO都奶共 垃撚圾

Pk一走
藍屍即刻趕住收工

黎緊見記者
呢個SOUNDBITE先係佢最想要既野

Cls DO都走得嫁咩

班友好似bot咁9叫
高質少少好冇

依個主席完全係超哂班

DO 全名係咩

做得AO點會係黃

做得政府入面依D位，唔係以為會黃呀?

後面班藍絲痴撚線

好彩有個熟手主席

垃圾PK鄧

呢單真係冷處理...

好似準備見記者？

有冇播片？？？

幾時下一場呀?

睇得最撚爽嘅一次區議會主席hold會

民政專員

上個會佢好幫手嫁
今次一開頭都有幫但後來現形

唔該曬

大把係黃啦, 不過總有藍既

應該要出dvd做教材

我愛你主席

楊浩然先岩

好撚精釆

無恥PK走左

PK 鄧見記者

垃圾高振邦

有冇播住片屌

光明正大曠工

呢下真係市井得黎好正氣

學立法會個個

做得政府D話事位仲會黃咩
人性都冇啦
全部都係仆街
祝佢地老婆仔女生癌

佢最撚大鑊係之後要比PK TANG搞

【即時】(16:19) 警務處處長鄧炳強回應荃灣警署涉警員強姦案，他稱正循「誤導警務人員」方向調查。
直播：

一名

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

District Office

主席點解署長咁快離開
主席: 咁佢無恥囉

點解要持平 平時共產黨班人都唔持平架啦

上次大埔開會都有走

以前咁多年民賤聯班人有持平過一日?

個傻閪藍屍議員柒少陣啦

記名投票

點撚樣誤導

：記名架wor

有冇得告鳩DO失職

有朋友想做AO，跟住我話洗定八月十五賣良心做狗
黃就唔會留到係政府，肯定清走你

驚到即閃

有冇人一齊投訴do曠工

District officer

告9個DO

今日心情好左Ｄ，多謝！

俾港共派去到呢D俾人屌既位 佢都有今日

DO=第一級奶共
地區維穩統籌

[希望係]可能今日拋頭露面先藍姐[/希望係]

DO點解可以直走左去?

有冇巴打答下

大家記得上主席fb留言支持

可以做新手教材

原來主場咁好玩

開緊工可以走咁爽既咩～～～

AOSGC喎，升得C以上好多都隱藍啦，都有黃嘅，但唔好寄望佢哋出聲，十幾二十萬一個月，你估佢哋會咁瀟灑走？

應該係得，DO主要任務係坐會幫手處理事項

現左形佢之後就唔會客氣嫁啦

邊個

立法都要做主場先好玩

仲敢上？

黃唔係冇 但AO呢D級數 仲要做DO 我覺得冇咩機會黃

所以屌白頭佬當初唔識做
不過咁就唔會醒覺

其實啲公眾席應該要霸哂佢
唔好比班5毛一言堂

AOSGC 分區最大

公墓員大撚哂架

Agger, 但只係大口狗既10％

DO唔係要做會議記錄架咩？

個垃圾傳媒聯絡隊屌鳩個議員唔比佢入房

咁都好啲
雖然都係會兜

可見班垃圾藍絲同藍絲議員
係香港寄生左幾耐
乜都唔做只食香港資源

下次問

屌佢老味所有警務人員都係正式招聘，香港政府有特別權力可以委任任何人加入警隊，所有難得嘅公安都係正式招聘！
應該咁問佢，從反送中六月開始，香港警務處招聘左幾多警員？當中有幾多個警員居港未滿1年

EO做

其實我諗主要係屌柒PK 不過有D議員既發言真係差D

張燊悅老公

私人檢控個DO 啦
開緊會走人？？

雖然無咩意義
不過好撚爽

EO唔係走埋咩？

有民意加持

民政專員 咁樣走咗，算唔算 "公職人員行為失當"

所以主席係要選老鬼

有既都唔會出聲
一出聲俾人炒 你估好似藍咁講乜都唔使負責
仲可以升官發財

但照睇都好似問得唔到肉

好似係去兩個區

爽！119遊行呀！

霸黎做咩
一出聲就叫佢走

最黃咪請病假避落刀DQ之峰果個囉

Like page,
like post, like手足留言, 冷理藍絲

有冇搵個副手頂先，有就冇問題。

PK 鄧到底會係記者前面講咩呢？

主席D問題好廢

拋頭露面都藍平日黃得到？

公墓員有上司保就做乜都得

分區最大咪有係公墓員，打工仔黎JA WOR

DO bye bye lu

DO主要係解答議會條例
主席有提議要問下合唔合規定，DO有責任要解答

都要霸嘅
坐爆哂咪撚比啲5毛嘈

後生果班AO係黃架
做民政專員係SAO 有D年資都係藍

主席可以投訴佢

最後都係hea答行動細節唔方便透露

無錯，咁樣仲好玩

好想認識個DO

無見甘乃威好多年..
乜而家好似 BENZ 雄咁..

唔好再講咩咩係黃啦
講完都笑鳩自己咁天真

港鐵前線係黃
吉野家前線係黃

趕走班阿毛爽D喎

呢個冇得confirm佢係黃定怕拿屎上身

如果無記錯
真係七個月黎第一次可以直接叫到個重點官員坐定定係度俾人屌
就算唔可以帶黎咩改變
都叫做出到一丁點氣

老實講，上至ao下至aco都係派部門，黃藍都係睇彩數

就我觀察做政府只可以睇年齡估黃藍，部門係估唔到

要空降條大陸佬就DQ就知咩料

睇左咁耐，都係得到佢一句冇證據同遺憾嗰啲，不過都算被動架啦

唔知ＰＫ下次仲會唔會出現

你預左18區有16場都會係咁架啦，要忍錯第一日認左啦

秒咗，仲以為可以獨善其身

比人撚完 唔憤氣開記招

元朗可能仲有D鄉黑派議員幫下口,....

沙田應該...PK鄧又要谷到面紅紅~

邊有議員係出面，個個仲開緊會

仲有俾人「滅聲」

你預左18區有16場都會係咁架啦，要認錯第一日認左啦

應該都係屌返話個會議無咩意義
在場議員講好多野都係唔理性
希望下次出席會議既時間會有更良好既溝通

我估最少會講5次"遺憾"

咁就要睇而家呢段見記者既SOUNDBITE反應點樣
如果佢呢下做D好出位既樣成功激勵到班狗
好大機會會瘋狂落區議會

佢唔會再出啦

之前都有post講話民建聯黨員票投民主黨

元朗區可能打架都似。。。

準備開記招

後尾佢都好撚串 我原諒你 係暴徒先怕我咁正義
同佢老頂柒婆一樣 以為自己係上帝呀

的確大把ao係黃，之前百幾個聯署唔記得咗？

睇黎冇得睇金大仙全部人一齊屌柒佢

屌啊 咁熟條例嘅 CLS

BANGO紙

假新聞
遺憾
失實
暴徒
譴責

副主席有POINT

我收返岩岩一碌鳩打晒所有AO果句 唔計果D良心AO 可能淨低果D仲撚藍過班曱甴

1）
下次再有呢d有爭議既區議會
真係要搵手足霸位咪比藍屍晒時間

2）
中西區民真咪可以投訴DO？要埋1823回應

你可以幻想佢黃但佢可以不作為
或者你郁到佢飯碗佢即縮手一樣得
大佬大拿拿幾皮野個月邊有咁易放手

一定中哂

實有黃，但有都應該未做到DO呢d位
老屎忽位必藍係定律黎

好明顯失敗
太有自信以為Sure win
點知……

上得主席一定要熟條例先可以玩

岩岩做完野返黎，DO 做咩走人

我識幾個ACO同一個SCO都黃到仆街 直頭話唔加人工攬炒

記者撚多獲plz

班PPRP平時都趕記者走，而家議員趕你走嬲呀

呢方面中年/銀髮手足理想D

可投訴
冇證據
嚴正執法
冇濫暴
會跟進
監警會
合法合理

PK開記招

我都收返大把，應該係有部分

遺憾中!

不過成個會都有哂立場 連個主席都唔太中立

唔係幾皮野喇 3年一過bar就act sao 人工以十萬計

做得do就算黃都唔可以黃出面啦
實即刻換走你

呢個係最基本共識黎

利申：前者

「我講過好多次」
「我再講多次」

咁你點解識港鐵車長六月嘅廣播 八月嘅遍地開花仲有嘗試罷工

人地問你係唔係
你就話人係假消息
咁即係唔俾問問題? 痴撚線

吹啊
唔gur 你可以投贏佢嫁

暫時中左假新聞、遺憾

咁撚廢架，肯定把口平時冇講嘢，淨係識含撚

假新聞
遺憾
失實
暴徒
譴責

之前共產黨有冇中立過

PK tang 又顛倒黑白

你覺得之前啲區議會唔係咁咩?
你覺得立法會唔係咁咩?

佢咁樣ROUND UP就安心了

吓? 小數派係咁架啦
.

立法會咪一鳩樣

其實AO出去私人市場都可以搵到錢
佢地最唔驚無左個飯碗

晒氣
先唔講質疑嗰part
佢票投左泛民，但佢做嘅野導左更多人去保皇嗰邊，2 樣野邊樣個價值大啲

AO都藍啦 何況DO

班曱甴到底有幾仆街 連其他公務員寧願唔加人工都要攬炒
如果有份加我都會受惠 但我都不了

所以就算唔相信個制度
都仍然好想立法會可以贏到

原來蔡亮係大陸人？

PK鄧:拉左d爆炸品

你覺得以為保皇黨渣莊個陣唔係咁咩?

識得有d係狗總返工嘅eo aco ap2都係黃到仆街，唔加人工係基本，半份糧咁捐出去比義士，不過佢地返得好痛苦，但同時又要搵食無計

或者咁講 港共俾得呢D位你做 關乎PR問題 點會俾個黃既去做DO

民建聯黨員真係係立法會投民意票先算啦

根本就係圍撚住pk黎屌

唔用真槍殺人

姐係覺得班細成日開真槍要執手尾好麻煩

吓？完喇？ 喂屌我岩岩先放工咋

下次到咩區？

鄧：警隊一直就住器材武器戰術作出檢討，揀選武器有幾樣嘢要考慮，1.一定要安全，2.增加行動效率，用以替代開真槍，減低武力層次。

鄧：睇過警署嘅錄影帶，該女士(荃灣警署強姦事件事主) 作出嘅指控同錄影帶係唔同，我哋已經作出調查。

Wikipedia:

蔡亮於中學時期從中國大陸移居香港，[1]就讀循道中學，1994年加入香港政府政務職系成為政務主任，她曾於多個政策局及部門工作，包括民政事務局、民政事務總署、前運輸局、前工商及科技局、香港特別行政區政府駐北京辦事處、商務及經濟發展局和發展局。

2011年7月起，蔡亮被調任香港駐東京經濟貿易代表，至2014年8月返回香港接替何小萍出任油尖旺區民政事務專員。

蔡亮於中學時期從中國大陸移居香港，[1]就讀循道中學，1994年加入香港政府政務職系成為政務主任，她曾於多個政策局及部門工作，包括民政事務局、民政事務總署、前運輸局、前工商及科技局、香港特別行政區政府駐北京辦事處、商務及經濟發展局和發展局。

大陸女人

佢咁講應該係去哂咁多區架喎

LM

做得處長係咪都一定要英文難聽？

後生果班黨鐵係黃
前線海關 消防 入境好多又係黃
警隊入邊仲有好多白警
仲有沒其它無補充?

利申 : 有FD黎緊做選舉事務處EO 真黃黎既

聽聞做所有discipline既文職都好惡頂 因為所謂既文化好濕鳩

Reasonable discussion 好厚面皮

林鄭都話對話會嫁

你都on9既，係講事實咋喎，分黑白姐係咁架喇

底褲就黃

唔排除真係有嘅 但唔會多lo

（唔包括警隊，ALL黒)

唔怕啦
叫林奠含一含出出火
又可以去下一區

好期待PK 去晒16區

如果重要時刻發揮到，唔介意有黃去做政府工

追問721啦屌你老母

痴撚線
我覺得監警會係錯既就唔洗理

鄧：到目前爲止未睇過監警會報告，不能評論。
鄧：關於提取電話訊息，手令是根據警隊條例，法律意見係攞法庭手令先可以攞取電話裏面資料，由於司法覆核進行中所以不回答。

中你老尾咩，講呢句野，你未訓醒

唔該手足

後生果班黨鐵係黃
前線海關 消防 入境好多又係黃
警隊入邊仲有好多白警

係真，而當中最好做既係你估唔到嘅狗處

原來場外群魔亂舞

其實鄧炳強說話技巧同轉數都快都仆街
唔怪得可以升到呢個位

野都講唔正成班大陸西

咁又你唔問下立法會 有幾中立??

支持警察加人工做乜撚野

咩料, 門口班廣東話都講唔正既大媽

每人都有立場架啦
係你白痴信黑警中立

下 我以為狗處係最惡做喎 成班爛仔冇文化

群魔亂舞

狗總文職都有黃

咁之前公務員集會都幾多人出黎
唔好咁

G持辣殺

狗隊係得返依D支持架啦，佢地仲覺得好威威

好少手足

屌下次播住用腳推開人段片問佢
之後番即刻兜腳踢埋去推開佢咋咁啦

嘈撚到閪咁
記者現場聽班藍絲鳩嗌真係好撚吃力

PK鄧都係黃

你覺得唔出黎多啲定係出黎既人多啲？

唔好癲啦，以前都有立場架
蛇齋餅粽，官商勾結

幾十萬避雨亭，幾十億幾百米天橋

屌左警犬唔中立先啦
民選區議會根本唔會中立
一定係企人民個邊

搞左一次之後就宣佈收皮

岩啊，以牙還牙 不能對敵人仁慈

沙田分分鐘唔去 or 搵d細既去

離島？18區有17區正副主席都係黃

政治中立？
邊個做到100%冇立場？

林鄭最強黃絲

我以為PK鄧有幾勁，點知都係廢話
無嘢講就唔好懶勁上去啦

佢4點出來一次比人質撚到6點之後咪又老閪都唔出

有冇人覺得觀龍個區議員，即係頭先蒙面嗰個講嘢加頭腦都幾好？

乜巴打你咁真心

佢做場show俾藍絲打飛機咋

等文字版
唔想聽到pk 聲

係體系入面黃既都知自己絕對唔會係大多數，同時權力都唔係我地呢邊，所以唯有放工同自己時間盡量參與，盡番自己做香港人既責任

俾我就繼續坐
咁先郁唔到
唔岩聽還唔岩聽 黎緊幾年都當中立

呢個就係反歧視比機會大陸人上位的結果
所以成堆車廠,IT公司比大陸人偷資料

提升士氣

班腦殘j到上天啦 大將之風 冷靜 乜都有
係大口狗教識我地 係議會大叫就要俾人趕

有咩位可以打？
我肯定好多差佬覺得無面

認真，呢個係監警會報告前民意戰

係, 等我仲有啲期望
點知都係藍絲廢老阿叻LEVEL
我唔知, 我唔信, 我睇唔到
屌...

其實成日遊花園係冇用

做議員要政治中立，係咪今日笑話

我覺得議員可以改善既係應該目標為本
唔好一卵嘴講哂出黎情緒發泄
只會比條pk鄧兜大圈唔回應講其他廢話
例如電單車撞人隻狗 問過幾次佢都無回應過 因為佢根本回應唔到 只可以拉其他野出黎講 但因為議員一次問n條 所以佢輕鬆唔答
逐條逐條咁問答我覺得會好d 逼佢一定要個別回應
點解電單車撞人隻狗咁快復職 而其他紀律部隊同老師係未完成調查審訊就比人停職 差狗係呢方面係咪有特權

最撚仆街係個DO同佢班保安，完全唔做野

下個禮拜有荃灣
大家早啲去排隊廢事比啲藍屍廢老霸晒位

其實應該針對721
721係死穴

最尾逃兵咁走左真係最失策

今日係中西區

政府官員走曬
證明9月立法會有幾咁重要，區議會啲官員唔黎又或者黎左又未講完就走，吹佢哋唔脹，立法會有法定傳召權就冇得係咁，唔黎又或者係唔恰當既時候走，主席有權簽拘捕令，將果個官員緝捕到議會

冇士氣萬事不成架。

最後有冇人俾人趕睇到3點幾

下唔好意思食粒喉糖先

主席只係講事實，點唔中立？

大埔區議員果個DO都係啦~~~

明玩野~

【大埔區議會】民政專員率秘書處離席 拒參與選主席程序

啱啱瞓醒